會唔會同另一半慶祝520

無

520有咩值得慶祝?
咪又係一年入面既一日
唔好俾節日主義沖昏頭腦

大6節日啝…樓主唔會係藍底掛？

唔要你

520係唔要你

咁你成世人仲有咩值得慶祝? 咪又係成世人入面嘅其中1日

傻仔先慶祝

抵你冇女

同你講都嘥氣

哈哈

睇post先知今日520

唔會